西營盤德輔道西

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

增加擾民 人見人怕

西營盤有冇封站？